返工以外做啲乜好

小弟今年25歲，嚟緊返工長期要shift，基本上五日夜晚放工之後無乜野可以做，淨係返屋企訓。

諗緊朝早返工之前嘅時間參加啲活動識下人，有無乜野活動可以喺朝早做，又係有同一個年齡層嘅人可以識下？

番兩份工囉，一星期番足7日

打飛機